唔入村去泥做乜？

咁撚多一毛帶風向
牛屎佬咁勁打贏左日本仔未？

你打頭陣

唔入立會去嚟做乜
唔入警總去嚟做乜
唔入中聯辦去嚟做乜

唔入樓主老母個閪去嚟做乜

講得岩

個個721晚就係威係勢話727要光復元朗
而家就村都唔敢入
唔係要個個人入村
但起碼唔好屌鳩想入村嘅人先啦
做中排support 好似71咁都好呀

入村做咩? 尋仇? 邊條村?

哂馬囉

十八鄉班牛屎佬連日跪求我地唔好入村 唔好搞祠堂嘛
佢地都跪低求我地囉
我都咁善良 , 緊係會考慮佢地既訴求啦

起底->負皮->上一頁

入黎做咩？

屌人老母唔駛付出代價？

要呀, 如果你7.27可以搵得到當日白衫果班人, 我唔介意你帶頭入去。

班人就著左草
佢地老豆老母神主牌就起祠堂

要你唔介意？

樓主如果捉番哂當日個二百幾個白衫
迫哂佢地係條村最入
我第一個跟你入去

唔係你想入村做咩?

屌你，咁你咪自己入囉，死一毛

可憐既樓主連屋企門口都唔敢出

又一個一毛，你自己去咪夠哂囉

唔洗。隨便。

不過睇你個樣都係9UP , 問你邊條村搵邊D人尋仇你都係答唔出

樓主都係冷氣軍師來啦, 唔好再推。

驚就唔好周圍打人啦牛屎佬

仲係唔夠膽答入邊條村?